Kog. Kohtu poolt sai Wõnnu mõisa walitsuse ja Gustaw Rätsep wahel tehtu mõisa maa Liiwa wabat koha kondrakti ära kinnitud ja exemplarid tagasi antud.
Rentija kui rentnik olid kohadega rahul ja kirjutasid alla.
Rentnikud: Gustaw Rätsep XXX
